如果樣靚聲爛，點睇

啲人話第一眼睇樣，我覺得幾靚都無用，如果條女牛咁既聲，咩ff都無哂，點睇？

蒼老師今晚就懲罰你這個壞學生唷

調轉咪又係一樣

張柏芝

好過樣爛聲靚

超屌

講日常生活嘅，冇問題
講性愛嘅
幾靚都冇用
真係會冇性趣 聲喺性愛佔好大比重架

收聲啦八婆

靚女都無mood?

柏芝